法比真係好識玩

想埋去抽水 費奴分開佢地就摑人一巴 跟住扮無辜
費奴真係經驗淺

我淨係見到費蘭甸奴打人

踢過疤 唔係你估

跟過影帝學野

車路士

番高登啦

哥迪奧拿冇教你咩

好撚搞笑

唔打你一巴點令你冷靜

法比踢左幾多年英超？佢踢左幾多年？

法比不嬲陰濕

成隊車狗都邪氣架啦

最憎車狗

邊個教佢先

躝啦屌你老母

唔係典拎收視牙ching hello

屌你老母

猁狗講呢句

你老母係公廁

關咩事

法比條頸未斷就罰

YES
唔比憎???

係鏝城post到 copy出來

睇返片係癲佬想分開兩邊個陣 捉住法比條頸 法比先醒巴佢 最多罰埋法比

呢隻正宗狗西黎

踢過巴塞係勁

最憎竟然唔係獌

法比不嬲仆街賤種打靶狗黎架啦

法比真係狗黎

爭阿狗未入黎

人地食腦

法比當然係食屎狗黎啦有咩好討論

eq滿分

阿迷高質唔洗同你嘈

0:06秒開始睇
俾人叉後頸先

巴塞影帝

好明顯分開緊人啦掛

原來你分人叉人頸

黑警

車狗隻巴亞射撚走咗猁隻冠軍呀嘛

法比係咁沖過去 費奴本身都好冷靜 訓地個雷斯大家巴西人 跟手法比一巴打埋去 費奴差頸 紅就一定架啦 法比打人就無牌 咪話佢識玩囉

一開波就係咁落腳

吒倨我都認同既 法比有摑番人都抵比紅
但講到法比撩人先就

法比世界級

sor回錯

真係好醒

食左黃啦

你肯講公道話就得